五月五號 遠征澳門 將會用我呢生所有既財產 孤注一擲

將會去我既主場 金沙 主玩21點 大細
有無巴打 同一日去

幾多本？

五皮

你一生得5皮?

1349係我偶像 我會戰勝歸來的 目標 贏6皮就走 之後去行下玩下

唔好意思 儲左一年 剛剛開始儲

得5皮不如去拉斯維加斯旅行
賭100usd參觀下好過

ok 祝好運

我既目標唔係想去旅行
好簡單 只係想贏錢 進而 財務自由 擺脫奴隸生活

贏六萬就可以財務自由

贏六萬只係今次既小小目標

點玩法

一開始會玩大細 起到機就轉21點 有機會想試下百家樂同花旗骰（？）

乜鳩都賭，等死啦

有機會姐 主玩21 點 大細